好多道理係明，但情願做返令自己舒服既事

可能人既根性就係咁
知易行難
睇返以前
好似上左中學就冇左自己
平時諗返d記憶大部份小學以前
小學都有d但少
有得揀未必讀自己讀個間中學
去到f2 3直情冇左自己
成個中學大學都係虛度
同d人唔夾
而家都係
返工同人冇兩句
令自己開心既真係唔多
現實太苦
係食令自己心情回復平靜返d
冇嗜好冇野心冇目標
玩都懶都費事
一日到黑得閒就諗返以前
成個人得個殼
好似內裏1x歲就已經死左咁
咩都好
而家做人
已經同現世切割左
自己成個人成副思想
仲活係相簿裏面個個自己
開心就好
就好似以前有齣戲
甜蜜蜜
入面有個阿婆
一日到黑諗返後生見過荷里活男星
幻想係自己老公
自己開心就算

只有我守著安靜的沙漠 等待著花開
只有我看著別人的快樂 竟然會感慨
就讓我聽著天大的道理 不願意明白

笑得開懷 哭得坦率
為何表情 要讓這世界安排
我就是我 我只是我
只是一場煙火散落的塵埃

林夕既詞 花花唱功

加上十萬人大合唱

真係好完美

我的心裡住著一個蒼老的小孩
如果世界聽不明白 對影子表白